[J 到完場］ 千奇百趣特工隊

馮盈盈

朱智賢

未央

馮盈盈都幾似佢

朱智賢好完美

另外個個好柒

港姐冠軍居然要做呢啲垃圾位

頂你祥仔了人傷疤

又呢條旁白

個啊伯仲靚仔過Sam mi

哈哈哈哈哈

學是學非個pa

今鋪真係唔知鹿死誰手喇 哈哈哈

把聲好柒

千雪

好撚港女

著到成隻雞咁 港姐雞 幾錢起q

竟然兩個港姐做花瓶
馮盈盈仲係華姐季軍

點解馮盈盈好似痴利根咁既

千雪好靚

係呀

edo?
巨浪大切?

要做呢啲垃圾位

朱千雪排徦牙黎？好肉酸

蔡一智

還我多啦聲音

賣廣告

點解唔用港姐冠軍

邊個諗著衫架，一定睇得多搜查官AV

盈盈

呢套野無左保全叔做旁白真係無哂feel

屌，好似李佳芯

咁又係

腳

點解d港女咁中意帶狗帶

把聲好尖 好難頂

仲要飛走埋花師奶

點解剩係2個女周圍去架
搵我陪丫麻

依加好多交俾條翻版周星馳配

搜查官cosplay ?

呢個唔係溫超喔

好正

呢個仲要係翻版既翻版既周星馳
頭先個名寫馬家豪，大陸果個我記得係兩個字

留名

翻翻版周星馳

左條女有冇米八 想屌

馮盈盈真是好正😞
難怪有個醫生男友😫

千雪馬尾完勝其他女星

朱智賢正d

原來有台灣去

好似ali

個嘴好核突

千雪bb真係好大波

馮港姐開聲講野果陣 有種說不出既奇怪

奧克蘭大學
有冇ust巴打屌過

馮盈盈7左咁多嘅

咁都中

祥仔會唔會咁勁

有冇咁勁

係咪去過

佢Danso的

真係廁所

巴打講多啲 果時多人溝？

旁白做咩事

含住隻蟹腳

豆腐花

含啦八婆

佢把聲好假

千千扯火

搵花師奶唔好咩

cream cheese?

千雪笑得好得意

字幕寫西米 配圖仲有隻蟹

依下真係睇到笑左出黎
無拉拉含撚樣咁

阮兆祥串到

千雪發惡真心正

叫個濕鳩旁白馬家豪食屎啦仆街
好撚煩好撚難聽呀

千雪好正

雪雪

保全

保全叔

佢地講保全叔

森美ho ball

有心

誇張到仆街

向保全叔致敬

\|/

個旁白做乜撚野

條友痴痴地,出把聲都比人反真係唔死都無用

同返花師奶同呀柑咪得囉
條友好撚煩

朱智30

馮盈盈好正

個戲名都特工隊囉
Btw為馮盈盈睇既

迴響咁大

特別豬

好想瘋狂比朱朱打

點會唔多人媾

粗口盈都要cosplay 做on9 角色真係好格格不入

好笑

John ma 好正

朱智賢好撚正

馮盈盈講野真係有啲怪 痴脷筋？

盈盈幾可愛

今次馬壯塊版

個旁白把聲做乜鳩

好冇feel

好掛住保全叔

明顯係想擺星爺啦

好撚煩呀屌佢老母

屌，做乜講蝗語

醒起似邊個，講樣個feel成個gem咁

點先識到朱智賢做女友

講野*

睇3次機械侍應

好似要禁制/叫佢走/唔該

聽蝗語，講廣東話

馬子仁好撚呆

Kelly

咁先識到囡囡

條友真係好正

張曦雯

porn tonight

Kelly cheung🤘🤘

porn tonight同朱智賢隻腳有排玩

森美有冇影腳

好想同kelly瘋狂受罰

把聲好克人憎 咩人黎

朱智賢好撚完美呀

我話係c君 你信唔信

夾住坤哥

以前果d有趣好多
宜家果d都唔爆趣

龜頭骨

坤

盈盈絲襪

坤狗咁都要flirt下kelly

坤狗就好啦

除絲

盈盈對黑絲

哇吊，真係除比佢

我要朱對

假啦 我見到盈盈仲著住對黑絲

褲咁既

除左魚網

Molamola

旁白好作撞
難聽到 次次都係熄聲 睇字算
聽到人覺得好煩

正一垃圾黎,睇下佢幾時喉嚨生繭

蕉蕉

阿bob

麥明詩矮人一截

宋熙年

朱朱

抱起個老婆益哂成班人

Jason虧

雞嚟架

變咗男人

Jason 個樣好不滿

好毒啊

我斷氣都去呀

墳場黎

朱朱好完美啊

朱朱 AV

完美女人
要幾多身家先可以娶到佢

都係港姐？同馮盈盈同屆？

求腳板圖

素人

咁有心整既

Jason 廢事出聲

森美每句都串9jason

13年

野野jason虧

隻蛋😂

森美比野噴到之後個表情

j生rip

是非精

好嘈

朱智賢完勝

Agger

感覺馮盈盈比朱智賢鍾意放山埃貼士
有d流到一聽就知假（海底椰，魚骨梳頭），有d流既但聽起黎好真（違反物理定律，酒吧係機械化既）

馮睇幾集就知死人格

剩係同朱朱訓
其他入冷宮

張秀文

今集咁多女 唔玩踩板遊戲 無腳趾睇

第2個玩都仲恰下恰下

麥米真係痴線

張秀文對腳

嘉琪

心中留

馮盈盈好樣衰

腰

短鳩

去隔離望佢底底

方便掛住梯

把旁白聲好撚柒 又要扮星爺
但又扮得柒

聽到好辛苦，集集都咁
換花c9好嗎

秀文死蠢

正過馮盈盈啦

嘩屌

又笑秀文

森美做到野😂

射出黎

痴撚線

無理由女仔都有反應屌你

森美識玩

唔應該對女性都有反應

地對空

地對胸

撞波波

仲要夾住佢

有冇gif

今集好撚淫

屌 今集做乜尻 好淫

今集好癲

如果個火箭係我條撚

等圖

今集咩事

我覺得馮盈盈 條腿正好多3

天長地久

馮盈盈講野真係好難聽

做乜朱智賢咁撚正

好似唐嫣

D字幾靚喎

好撚嘈

馮盈盈講野199
朱智賢又八婆格又嘈

用我碌尻懲罰佢

哇好有意思

要用條撚塞住佢地把口

張秀文對野好大

係咁恰秀文

嘉琪張相真係好經典

嘩！

又笠嘉琪

係

對波識震

唔小心逗到震哂 sor

你個名

朱智賢點解可以咁正 痴撚線

Ali 係唔係升左lv 唔同佢地玩

下集鼎爺拎刀斬鳩森美

係咪每輯千奇百趣都要請一次是非精 搵梁嘉琪笠一次

一來啦
二來佢有期咩

好慘但好好笑

想睇佢玩

勁撚正

好撚摟屌

一開波個燈罩陀螺係佢定朱智賢話夜用
連呢個都唔係的話佢好似無放過堅料

啱啱睇都係咁諗

想搵番佢d節目黎睇

麥美思

馮盈盈把聲同啲咬字真係好撚難聽

有d痴利根，好得意喎

佢片外景入面把聲同廠果陣把聲有d唔同不過當然聽得出係同一個人果隻程度

個客串男邊個黎 好好笑

黑絲朱朱,正到呢

絲襪

Steven 係咪戴左髮片？
之前佢都頭髮稀疏同高額架

朱智賢完美女人

屌蟹

鼎爺

鼎爺乜鳩都識

朱自賢好正呀

阿爺廚房KO左GIGI姐

朱智賢同佢地屌蟹

你一世都屌唔到既囡

我叫開蟹辣

好想拎佢對黑絲狂索

短幾年命都制

好少咁高質既女架

隻腳不得了

屌可唔可以一齊索

我想做個隻蟹

有冇av囡囡似朱朱
好想打j

對腳真係高質到呢

仲睇無線

又要打丁

馮對腳白d
森美就爽啦

好撚正

又要打j啦

鼎爺好撚過癮

有無人CAP左岩岩朱朱咬麵既圖?

佢奶個麵勁似奶龜頭

朱正過馮

如果比朱朱瀨一下條巨龍
大家幾秒會射

拎朱朱對黑絲仲釣蟹，拎返屋企劣鳩啦

未掂到已經射左了

自殺都唔比

鼎爺好玩得

好似盧根個白化佬

頂爺好過癮

變左打格仔會點呢

朱朱臨尾條腰

圖

你老母真係好撚正，睇呢個節目就係為左j d女女

朱朱真心正

推上黎先

又要j朱朱

謝東閔都溝到朱朱
人生無希望了

比謝東閔食左啦 朱

假嘅假嘅

似真

真係溝左架

佢兩個真係好尷尬

溝左唔奇
外表乖乖 識唱歌
呢d 先溝死囡
同坤哥一類

第一集唔係話有日本片咩

朱智賢 朱智賢 朱智賢

片尾講玩完新郎到玩新娘

覺得佢同朱智賢好撚sweet

仆街森美次次都玩9靚仔

聽晚有 sunlight

朱智賢唔係有條有錢仔男友咩

傳緋聞啫係兵啦

呢鋪我撐佢
悲憤的葡萄

阿蕉好百變

今集雙朱朱

morning 豬

達哥索左

蔡思貝換左髮型幾好J

達哥靚左

呢集正，又貝貝又晨麗

不嬲都靚

好撚黑 宜家靠化妝咋

9唔搭8

朱朱好撚正

有無人覺得盈盈其實幾得意

試一次夠

地獄料理

3種味加埋幾特別 但係試一次夠架啦
朱朱真係講得好正

岩岩朱朱晨麗係咪開左包野黎食?

大家要朱晨麗定朱智賢

屌 個旁白把聲做乜野事
好乞人憎

龍蝦 ？

晨麗

龍蝦掛

龍蝦西瓜刨冰

智賢囉我

原來隔離有post屌佢

朱朱鹹香味

兩邊都 on9

好想試下佢陣鹹香味

思貝都幾串

想比佢試下我d 鹹香味多d

菲律賓大學畢業
你有冇

成碗野最出係海帶,好醒
係咪有第2種醒味?

奧斯卡

朱晨麗

思達不嬲都串喇

第一眼已經知玩具啦
果種膠質

買餸

心靈相通

rcevo班貨櫃佬?

十仔成晚得呢一兩句

橙

Sunlight

個小朋友好可愛

蔡思貝似真心串多過想搞笑

蓋青個頭無啦

效果啫，佢性格西就唔會咁多圈中fd啦

新人都係講少句為妙

朱晨麗玩波
朱智賢玩腳
朱咪咪玩⋯

聽晚 moon Jeannie, 佢地幾個本身好 frd

同是新人仲要同組，真係好大對比

仲要拍住達哥

牙

達哥點同，人地港姐黎，又有菲律賓大學證書，講句野都大口氣啲啦

朱智賢個膝頭黑到..

聽晚要除褲睇

我下次會俾個咕筍佢墊住先

推

陳螢個樣好膠

今晚有陳瑩

好樣衰

做愛用套

有套實快d

盈盈講野個咀有d怪

大波朱

需然叮噹死咗

但點解唔揾花師奶配音呀

屌你,有套同無套既感覺
仲要講到明玩果時用套 有套同無套 快D同慢D

好撚大既性暗示

盈盈好似含住撚講野咁

成人節目

好撚性暗示

用套會卡住

有冇人cap圖

陳瑩唔用套

點解唔串佢做乜up大肚

仆街滑梯

詳情留意學是學非

都係叮叮噹噹聲好

森美次次都係呢個樣接魚雷

腳膠

腳丫

馬家豪d旁白稿好撚正

咁多腳趾睇 森林實扯旗

上落斜用

肯定係落樓梯用啦

落斜用

頭先條褲咁緊咁滑好似現哂形

腳呀

d對白係你地講
腳指

次次都射小儀

森美個樣

佢老婆拉條春咩...

起個陣長
到d車路起下起下搞到咁短

又係呢條路

屌你前排東張西望先講完
一單料兩個節目用

東張咪講過

朱朱好可愛

之前東張西望先講完

好正d 女

歡喜區

何雁詩今次詩雁

以為佢地會簡森美

單車徑都cut成咁
唔起好過啦

幾時先有日本睇 集集都台灣

咪係

陳營膠到仆街

呢輯唔係唔講日本咩 佢廣告都係特登唔提日本

係咪石春路太易，成個星期都鐵頭功
Btw盈盈既伏tip返黎，成個星期都放堅料或者睇落正路既流料

下集終於有日本

朱朱外景條短褲短撚到就黎見到底褲，有無巴打cap到圖 ？

小小蕉

pat7

做乜有周中既相出現?

最左個o靚妹

幸美話個疾魚雷勁過佢2個
係咪暗示緊D野

吳幸美話個疾魚雷勁過佢兩個代表咩

個旁述把聲chok到真係想打撚柒佢
好火滾

pat蛇sp

屌你蝗蟲咩，週街痾尿

馮盈盈講野好on9
達哥都好過佢

朱朱好正

射左落貝兒到
講D野好有性暗示

豬豬真係好正

預告朱朱用槍指另一個

吳幸美好樣衰 又黑

好可愛

條膠友

冇logo版

森美一皇7后

鏡黎

下半身完全唔match

樂瞳d衫好淫

中

6筒

其實呢輯真係好唔趣
尋日隻狗經過坑渠會跳都趣，我屌你啦

妹下妹下

有冇人有高清版

好想睇沈大師做特務

性教育

腿張開

原來平時收收埋埋

趣點係邊

無

6筒個屎忽大到

臭雞

我都見到，後入肯定好爽

求朱朱浸溫泉.gif

咁厚既個唇

海淳

馮盈盈真係好撚正
雖然講野on99咁

真係好鬼大隻

黑c

白衫幾正

好想聞周家蔚對黑絲

海淳遮住咀笑好cute

忞懿

痴線踩炭

樓上cap圖唔cap黑絲嘅

畀佢抱住黎砌

可唔可以cap 多d 湯盈盈

種蘋果有個咁正嘅老婆。。

隔住件風褸都睇到d 肌肉勁撚到

江忞懿幾正喎

雖然估唔到你有d 咁既口味
不過都成全下你

鎧淳

洪天明老婆好撚正好撚得意

真係好正

叫親Dickson都係毒撚嚟

主人

獎金獵人全家出動

隻貓

其實D絲襪有無洗㗎

條仔抵

隻狗後入o靚妹...頂你真識食

美女與野獸

有種獨特嘅魅力

盈盈著過

屌你老母2條女大波到

正式比狗屌

女肥同大隻點簡
一舊同半舊既分別

both就...

真係天冇眼

穎璇

人人狗3p

點解隻狗唔襲擊襲擊佢主人個個人

肥媽係狗

屌仲有人睇架咩

右二個女仔個粧痴撚線

雙胞村

森美成晚針對6號

護墊

聽晚有慧中

Tiffany 好正...
森美條小器狗 人地唔同佢玩叫成晚春

Tiffany頭個part完全贏晒
Btw以為有得睇笠佢絲襪

搞到Tiffany BB唔知點 好尷尬

馮盈盈呢條mk妹真係好撚弱鳩智

講野係無經過個腦(可能無得經)

朱朱條帶

Bella著到

Yeezy

屌你老母咁都叫趣

彭個服裝師應該炒左佢
髮型都係

今日彭慧中跌晒watt wor
無乜化妝咁

樣衰左

彭慧中好正

以為森美話大冇腦

隱藏優點 暴露缺點

日本果d好唔趣

bella好正

呢個節目日日有女J

個港姐咁多集都仲1999

巨面bella 好正

呢集J死人咩

1999 同把聲好似鼻塞

朱朱同盈盈

一個正，一個就拾下拾下咁

Btw 我想dl番三日兩夜黎睇

森美持耐力不足都知？

牙中 cap 圖呢

Bella好正

個港姐1999咁

有d似阿fi

佢講野好低b架

好耐無見過呢句

小儀咁犀利可以up出d名唔錯

小儀果隊唔係講到明捉鰻魚或者配菜咩

玩遊戲啫，唔洗咁認真嘅

不過，森美句竹野內豐幾好笑

朱朱話盈盈又陰人

大家答錯就話姐，自己答岩人地答錯都要輸，有d唔知想點

盈盈講個爛gag都差過人

奶部牆

由爛口港姐變爛gag港姐